新年公司d老屎忽招數強勁 …

話說第一年係呢間公司過年，公司年初一飲個茶收工！ 心諗爽大皮，咁多大佬有家室，利是都唔少野…
我：大佬，新年快樂，升職加薪咩咩咩…
老屎忽雙手一拳一掌示一個請手：喂！大家咁話！
一句收左我皮，利是都唔比，跟手有幾個老屎忽都照做…

老屎忽係咪無撚敵？有無破解方法

恭喜發財 利是逗來

人地唔派咪唔派囉
唔洗叫人老屎忽既
本來仲意為人地欺凌你原來咁少事